真心問，你停地鐵聽日支援人士點去

渣架林寶？
巴士？
行去？
游埋水？

我唔係反，係純粹想問

問

答

比

賽

正

唔好話支援
立法會夠鐘開會現場都未必夠人去對峙

式

開

始

In case真係好多人湧去地鐵

喂搵人答左先好，都唔知點搞而家

我都想知，不過我覺得暴力對住一個無人性嘅政府作用不大，要令政府覺得痛先有壓力，所以要從經濟入手

仲

未

有

警犬都有機封架啦

人

到

封哂點支援呀

點先

分散警力啦

建議將抗爭方式改為不合作運動

建基於下面兩點
1 市民不能夠擊敗警方
2 圍堵與佔領可以拖延，但不能令政府徹回方案 (雨傘運動的啟示)

不合作運動的目標
癱瘓香港經濟，逼使政府徹回逃犯條例

方法︰盡量以合法方式干擾香港經濟活動
1 罷工
2 癱瘓交通
2.1 以慢駛方式堵塞香港主要交通網絡 (只讓緊急車輛如救護車通過)
2.2 長時間霸佔地鐵車廂

優點︰示威者較安全，法律風險也較低
缺點︰干擾市民日常生活; 經濟損失

問︰堵塞鐵路我點去立法會支援？
答︰無需去立法會，參與堵塞活動比去立法會更有效

搞其他線啦 香港又唔係得一條線 大家一齊唔好返工

可以考慮下留返藍線唔停

點過海黎幫手

用過海巴士做接駁

大家呢度啲巴絲打 肯團結啲 每區做少少嘢出嚟 分散下警力 我諗咁都算係幫忙啦啩， 我諗第一時間調景嶺可能會太多人， 有智慧嘅人做下leader 啦, 太多人嘅話盡早分定啲人去其他線嗰度 譬如太子站 九龍塘 呢啲battlenet 唔好話搞大單嘢搞細單嘢都會有影響力

其實真心講 即是聽日一百萬人去支援，都係冇用政府根本就唔會理我地 除非班建制派倒戈，如果唔係既話條例通過只係時間嘅問題而且我地又冇武器...咁所以不如直接去搞鳩佢地最care既經濟

留荃灣線？

最緊要係你哋班人 勿以善小而不為

可以考慮埋西鐵綫

佢地唔係一開車就搞
好似話6點鐘係調景嶺集合先？
然後先一齊唔小心係車廂有小意外
而返工時間先發生定全日就唔知啦
地鐵停車時可以去青馬/三隧/金鐘行下街

但聽日唔係都仲應該儲火力去立法會阻開會咩？

唔好搞地鐡，啲人去唔到立法會幫手

立法會開會要出通知，
今天上街係因為今日有會開。
冇開會其實佔領作用不大，
還在場嘅朋友應該頭班車走或選擇繼續留守，
8點上班時間開始涼冷氣，
唔咩事聽日都唔會有流血衝突。
狗都應該想抖氣，
但如果狗膽清場掃物資，
我相信係咐近嘅地鐵巴會自發還拖

呢度咁多條友都讀完大學， 只要有少少人自願出嚟做下細leader， 對成個大局就已經好有幫助， 我舉個例 琴日有條友 咩人都唔識 入到政總個場 之後就見到要幫手拆定啲鐵馬嚟用， 之後佢見成班人好似散沙咁， 佢就發揮呢打嘅功用 請在場嘅巴絲打 分配唔同嘅工作， 咁成件事就順咗好多， 琴日咁大個場有啲位其實係漏咗冇人負責家， 醒個批麻煩犧牲少少唔識人都好， 盡量做下一個有禮貌有智慧嘅小leader 啦， 見到有位就補或者通知啦， 大家團結啲輸都輸得好睇啲啦

leader

唔識答巴士阿

各有各做，唔好搞分化

驚青嘅停鐵，留荃灣線，大膽嘅立會？

聽日金鐘站都封架啦
今次我地做好心幫下手

停地鐵如果啲狗玩野 啲記者會唔會影唔到
始終個車廂窄 到時可能要靠左右隔離拎部電話出黎影低罪證

613 地鐵涼冷氣

其實依家先傾會唔會太遲 到依家都冇乜好明確既方針 政府好易偷雞開會

搭地鐵涼冷氣都要比樓主鬧

呢度有詳情

直接放棄立法會
由佢立法
不合作運動直至佢取消條例
咁又唔會有正面衝突

喺地鐵涼冷氣抖足精神 一開會咪幾車幾車人咁衝囉

係要揀架啦
你估真係乜鳩都可以各有各做咩on9

諗唔到可以點 如果敢提升至最高武力就一定立會

敢咩敢姐
途徑呢？策略呢？領導呢？咩人有相關知識可以組埋一齊計劃先
成日講到夠僵就夠打咁

你去唔到咪姐係成功囉

情況同你係維園遊行一樣，多人參加自然會塞

點解一定要簡定一個地方？與其唔夠人，會有義士作無謂犧牲 點解唔就停地鐵？ be fluid be water.

唔覺得敢用火攻 諗唔到 睇下其他po點講先

你好 警察嗎？

我今日先出完去
食屎啦撚樣
你比個建議黎呀仆街
講到幾撚團結乜撚乜撚
個個未又係上班不了然後上連登打咀炮

我今日都出左去，sorry夜晚特別多警犬

搭車會影響市民 對唔住咁我以後踩單車番工

順便講埋你點樣同一時間阻塞交通然後開到道隨意門比示威者去現場
警你老母
仆街死啦

一鼓作氣，再而衰， 三而竭
今次唔work就哩一兩星期都唔會work
圍唔圍到幾多日
大家都係人，要休養一段時間先可以再有動員力
就算聽日夠人，後日夠人
一星期內注定收皮

要諗過第樣

屌你老母講野一舊舊又冇道理就番屋企食屎啦屈人警犬

你確定聽日金鐘有示威？

我點知有定冇
個個人都係睇連登有冇人搞
有就有冇就冇
關咩警犬事
你仆街死左去先啦撚樣

講乜鳩都得
屈人警犬真係好撚嬲
屌你老母我都有份戰鬥
屈鳩我?

你好撚有point 人地都講明搭地鐵搭耐D 你阻止人做乜野 唔係警犬係咩

邊個知

屌你咁支援人士唔係去支援示威唔通支援雞蟲去幫襯你老母咩死傻鳩

咁既然無人示威你講咩阻住人去金鐘示威？

唔知就收聲啦屌

慢慢商量 槍口對外
唔好俾d3毛/警犬乘虛而入

屌你真係智撚障
我講話唔知有冇人示威
唔知=我知道冇?
你乜撚推理黎
小學都未畢業就咪撚屈人警犬啦屌

麻煩大家推爆佢sing hallelujah to the lord

你自己查番我所有留言
3乜鳩毛警乜撚野犬呀我屌你老母

就算唔係都係無腦 人地香港政治中心佈滿防線 你搞乜7

你夠無撚腦啦
你解釋到點樣我唔知有冇人示威=我知道冇人示威未呀

我冇話過你3毛警犬
係你敏感左定.....

NOW新聞:港鐵金鐘站今早如常開放

大佬你上面果條友先屈鳩我警犬
你咁樣留個咁既言我點樣唔係懷疑你想屈我一份

我只是懷疑 邊有人咁夜係度分化 人地有人地個人意志 搞乜關你七事 係警犬先會玩分化

你屈鳩我就屈鳩我啦撚樣
你咁撚樣唔係分化?
樓主出個問題我回應樓主個問題
你係覆都唔係咁柒樣覆啦

613不如佔港交所同立會，棄停鐵

想停鐵都係想有新嘅衝擊姐，佔港交所已經係新衝擊，又唔會好似停鐵咁阻自己人去立會
大膽佔立會，細膽佔港交所？

收皮啦三毛
做得三毛仲用日交名
驚唔驚無糧出?

我屌你老母
你係第2個post搵到我留言係三毛再黎屈鳩我

比人屈鳩我係警犬可以點樣唔激動
痴撚線

你要支援一係搭頭幾班車
一係過咗返工時間先去支援
答咗你啦

你佔港交所無用喎
個個都電腦trade
仲係大時代果個年代咩
佢個primary data center係將軍澳工業村

大家可能有誤會
say sorry唔好嘈啦好嗎

威脅唔到就算

不如廢咗個站佢算啦

個個都係想幫手
我上連登講咁多野都係想大家幫手諗到D方法出黎可以做到事
我就係出左黎抗爭但見到冇成果
一心諗住make noise國際傳媒會有反應但Nobody gives a fuck
本身已經好撚絕望訓唔撚到覺
而家仲要比人屈我警犬?
我屌啦

關左金鐘

港鐵已經癱瘓地鐵

而家連登就係未研究到正面破敵之策，要退而求其次，尋求另類方法突破
你一吹雞叫衝港交即刻一車車犬黎守，無有效方法前只係分散兵力送頭

上面有人先講完去佔領
你唔撚去話佢警犬三毛?
你解釋到點樣我知冇人去示威未呀

金鐘翻工既人實屌爆黑警
唔洗連登仔出手
直到開翻先想暈

唔好話唔提大家

無破敵之策之前，再硬打係搵烈士送頭

記住 唔好搞其他線 直到金鐘開翻先好暈

可以分散癱瘓交通點解要同警察打陣地？
613攻立法會有咩用先
攻港交所都未必容易
停地鐵同攻港交所概念一樣

從來都無人講過613開會
個風邊到吹出黎..
又攻個無人既立法會?

連登大台一開post要人
即刻一車車犬埋位守

呢個一定係
但總有班人會唔知點解覺得自己可以感動到林鄭而執意去示威
有一班咁既人你又好難忍心唔去比物資佢地
但你點都要揀
最好就果班人醒下知道林鄭同警犬都冇得救架啦

咪係 唔知點解成日話613要支援要支援

嗱！即係咁，你阻人返工好易令人反感，因為你唔知件事最終係點，但你先阻礙到市民經濟先，最重要係市民嘅自發性，而唔係你去激發起佢地嘅獸性
你只可以去呼籲，而唔係去”癱瘓”
勿令自己變成少數，而係去爭取更多人嘅支持，咁先做到遍地開花

係中環欣賞月台海報 食御飯團

金鐘站已被關

一股作氣，建立抗爭習慣
停左再動員難

持久戰慢慢打

有張圖列咗每日都預咗時間開會

一路行一路屌，一路行一路屌，一路行.... 冇氣了

閘內食野？

咁做無用 14年試過
坐左兩個月

如果佢每次宣布日期先叫人走出黎會好d

更何況宜家警犬自爆
所有金鐘翻工既人實屌

屌你啦

咁佢都要提前幾日通知議員
除非佢緊急召開 但係無可能
就算緊急召開 都要等埋鄺神先

唔贊成圍立會，不過如果圍既話，要注意一樣野
差人得3萬，佢地要輪流休息
如果可以令到佢地無得抖佢地會好大獲
持續挑釁，令佢地經常處於警惕狀態，但佢地一發動攻勢即走
最好可以令佢地以為有大獲野call人黎，等果D休班既都疲於奔命
但呢樣係要24小時不斷做先有效

MTR原本係5點鐘宣佈會開金鐘站
黑警係5點半夾硬迫佢封站

買左出站食咪得

同問
或者個個都有單車？

好似之前試過淨係比兩個鐘咋wor

警權過大 有咩問題
市民實屌警犬阻佢翻工
1823好唔得閒

其實最緊要都係夠人圍到立法會。

停埋地鐵咪仲少
成個運動即刻game over

隔離po就有人幫黑警講嘢喇
條友係咁話義士挑釁警察先會俾人打
又一路大力推叫人佔領地鐵
有啲巴絲提過驚金鐘唔夠人手
會唔會有機會啲警狗用呢招嚟分散晒啲人
其實金鐘攻唔入 塞鐵又驚俾人屌
不如試下圍堵林鄭啦
條八婆去唔到自然流會

呢個戰術嘅重點係肯走，不作無謂逗留同犧牲

兩個鐘前通知? 咁個日有個議員唔得閒咁點

係，你一開會想推條條例就黎玩
玩完走，hit and run，唔比犬有做野機會，令佢草木皆兵，番屋企訓靚覺再戰，慢慢磨，同時全能連登大佬諗下點可以打正面，因為遲早都要，咁就要大家自發軍備競賽。

咁養成習慣更重要

缺席囉 不嬲都成日唔齊人開會架啦

咁成班飯民一齊缺席係咪照開?

仲有就係要示威者都要有一個好既輪班制度

暫時真係不適宜打正面
班勇士去搞第二d玩法好過

唔知 唔知有d咩規定

總之 一開會就出黎
唔衝 靜坐塞爆佢路
已經夠
當然要大家配個罷工

要夠法定人數先會開

啱 。 第一，分薄人手去左各個地鐵站。 有無諗過搞一個站要幾多？
第二，俾機會對面製造輿論，話我地搞亂香港。 當然搞亂檔係林鄭先啦， 但係都有班人認定係我地搞亂。

所以， 我覺得最重要都係make sure 夠人包到立法會。

唔得 611凌晨唔係有鄺神一早清左場
佢話個集會一定會和平 班犬先唔敢郁

咪係囉 2019等埋鄺神先
除非佢出賣我地

一個無恥政權，點會為左市民玩地鐵而煩惱
唔該用下腦啦

hit and run
乜都唔拎走個時縮番入人群，你咪慢慢搜身，搜著個中年勞躁啊叔c9，同志又多個

宜家唔洗搞地鐵 警犬自爆金鐘站
1823有排佢煩

開翻再搞都未遲

星期一至五內一星期一日真心唔係問題 可以令大家做鬼佬四天工作制生活

最緊要係識得流動 千期唔好日日做地鐵 而係集中一星期一日到既頻率 今日坐地鐵 明日可以去中環其他景點 又可以參觀下立法會 交易秉之類 日日唔同花款 最緊要人夠多
到時封得幾多次金鐘呀 be 水啦 my 朋友

612過千間店鋪響應罷工已經證明咗呢次香港保衛戰嘅最低退場機制係徹回修訂
而家教協已經宣佈罷課
總之人數就一定夠 你一宣佈開會日期嘅就至少要三日通知期
到時一樣再會有店鋪響應
平時無會開就搞鳩你港鐵搞你三隧搞你青馬
政府遲早要回應要委協

但防暴應該有受過精神訓練
我唔知係咪，純粹估
要佢地疲勞真係要有計劃D
同埋香港好細
佢要佈防哂重要地點既effort唔似其他國家/城市咁大

途步

一個無恥政權，更加唔會因為市民受傷而煩惱
癱瘓交通 = 癱瘓經濟
我對呢個行動好有期望

Hit and run既話咪又係暴徒...
宜家唔要衝突 淨係每次開會
都塞爆條路就夠 當然要香港人配合

佢咁玩法D人點去黃竹坑返工

出面好似仲有d post / ig facebook 叫緊人搞地鐵...

錯重點，塞地鐵既目的係癱瘓交通

人數唔洗擔心 612已經證明咗呢次保衛戰係全港至少過千間店鋪響應
下次再定開會時間有三日通知期 到時再重整軍師再罷

利申 發夢嗰陣聽神講嘅

其實

邊個話剩係塞一架車

我覺得遲早都會俾人趕

入第一架車->塞->俾人趕->出閘->入第二架車->塞->loop

當搭車乘客要等嗰陣 姐係代表你前面架車有巴打起度幫緊手

當出閘人數有翻咁上下 到時

btw多人時空氣唔流通 請注意安全

原來要三日前通知 咁得啦
總之一宣布日期 每位香港人都識做
只要靜坐塞爆就夠
連地鐵都唔洗搞

宜家金鐘唔開已經癱瘓左啦...
諗下海洋公園線...

其實最終就算佔領到立法會，土共都可能厚面皮要硬通過,
不過都可以俾各國睇到呢個政府嘅真面目

有無方法叫人唔洗搞
警犬宜家自爆 1823都有排煩...

agger,另類方法慢慢磨係目前中策，乜都唔做皮已收係下策。

不過遲早都要再戰，要認真諗點破敵，正如之前有人send陶寶防暴膠盾 ，有人話唔夠時間運黎香港 ，盡早開始自發連登軍備競賽先係重中之重，有戰術同軍備日後再戰，全軍破敵先係上上之策。

師兄你真唔明定假唔明

唔係日日需要佔..
只要開會個日佔就ok

癱瘓交通夠唔夠多人支持先？如果唔夠多人支持，你就係恐怖分子

比人見到係冇用
美國出左聲唔會幫
英國係不嬲都唔會幫
仲有國家會肯黎幫香港咩

係
唔開會又佔
出師無名無謂損耗

我反而想問，太陽花衝入去立法會嗰一刻，立法會係開緊會？

總之佢想71前過就唔好比佢過
71後再作打算

但係唔好唔記得你對既唔係一班警犬
係中共 打贏警犬無用
要打贏中共先係重點

自救失敗都可以拉頭號敵人落水

去到國際層面已經唔係幫唔幫嘅問題，而係呢個國家大家醒水

海怡半島成班有錢人會唔屌?
洗乜玩到全港交通
更何況宜家警方自爆

....你覺得大家唔知中國係奸咩............

FYI
//石禮謙解釋，選擇在 5 月 11 日召開下次會議，是符合開會要有最少 3 日通知期的規定//
source:

呢度唔好盡信我
我都唔知點理解呢個3日通知期
一陣佢話我地一早排好哂15號會開一次會嘅
咁可能就唔洗三日通知期

咪係 淨係癱瘓班有錢人都有排屌啦

咁實有D奴性重既人反對架喇
睇下你地覺得咩重要D囉
犯眾憎但有機會徹回
留守立法會靜坐，個個讚你乖，眼白白睇住條例通過，然後又一日民主最黑暗既一天

係啊
不過依我所見，71前應該有必要再打多次
必須對犬戰術勝利先拖得過71

美國幫阿 提出人權法凍結高官戶口
不過未過者

當然 日日佔 只會比人屌
佔中2.0太on9

封金鐘搞到要要去到 中環 先轉到車 呢次真係多得你班友唔少

盧偉聰都講左衝個無人立法會無用
唔好拎台灣黎比
更何況我地唔洗衝
只要塞爆條路就得
一衝就變暴徒 會留案底

行一個地鐵站都行唔到
9號果日你點遊行架？

我唔信日日癱瘓交通佢都會通過
想死可以試下去截林鄭，想阻到條例，搭地鐵

捱到六月底G20睇侵侵點講

真，琴日夠膽開槍己經衝都冇用，封路拖到去休會期仲好

得返一個轉車站 啲人仲問要去邊

如果當緊急會議 咁就靠飯民了
總之有日期就塞爆 唔需要衝

日日塞會俾人屌

目前只係再提起幾年前既議案
雖然忍唔住但唔好開心咁快住

唔會眼白白通過 只要唔比作地入立會就得

唔覺 只要美國通過人權法 就必定唔洗打

Username 有個薯字係唔同d

我覺得犬會專人護送pokemon去開會
即係又要打過

宜家就係日日都有……
一早話左連開N日20號或之前要過三讀

其實唔洗話一定要揀定一樣

[搭鐵論][囚徒困境]遊車河兩難 <請入嚟睇個改校規嘅故事>

總之通過左就得 重點係呢條法例本週動議
唔洗月底

傳建制派11am重返立會大樓 警員場外清空路障持盾戒備

幾年前議案 今日用得著
經過琴日 一定過到 放心

何以見得

今日已經係例子 塞爆多一次就夠
只要過到集美國法
香港會翻生
唔衝就=贏

我反思過，土共臉皮厚，用台灣方法未必有效，亦有巴打提出反而有坑殺風險
我地係要爭取支持最大化，被定性為暴徒係好不利，要令更多嘅市民有自發性去參與呢件事

毛ee收到日期啦咩?
收到佢實吹雞嫁wo

建制凍結左美國戶口 仲通過?
佢地求翻美國解啦
奶共定奶美

無錯 只要一日被定義為暴徒
無人會再黎

放心 飯民一定唔夠人
佢要吹雞圍立法會
何況要搶票就靠呢獲

咁搞地鐵到時咪仲多人話暴徒搞事

回答 塞左地鐵支援立法會人士點入去

如果有死士
同時開幾架大拖頭
四方八面
你懂的

....在下覺得最終2選1會pick奶共

佢地作為高級insiders,枱底咁多瓜葛,拎咁多利益,比人渣住d黑材之類既野作要脅好正常

吓 宜家警犬助功 睇下佢封得幾多日
今日1823電話忙唔忙靠連燈仔啦

根本就唔需要搞地鐵
飯民吹雞個日又可以全部金鐘落
唔要個時根本唔需要搞

奶美講緊幾百萬美金
仲有戶藉阿 出入境都唔得

咁兩難既情況下
要睇佢了

拖得一日半日
然後手法又唔靚仔
你話622 d犬咁做法都可以爭取下遊離份子支持

咪比人暴徒

係。。。
但佢封左金鐘站好難搞

頭先冇禁reply 打多次
回答 塞左地鐵支援立法會人士點入去

淨係1823都玩死警犬

打999都可以報案

想請問現場有無義士，係咪全部散晒？
收到風好大機會11點會開會

人人去金鐘送白己終做乜？

係阿 999會比人告濫用
1823唔會

Hit and Run啦 冇嘢做咪係港島搭下地鐵囉 開會就係地鐵岀發再攻過 並叫不合作嘅人唔好再搞地鐵住 等支援可以過到嚟 流會嘅話再繼續玩地鐵

比班尋日上前線既勇士休養下，企後面運物資都好攰，上連登出謀獻策，用下1823都好

海怡半島需要連登仔

多數高官，不論兩地，大多都係表面奶共，實質成副身家喺美國

仆街 話說琴日毛ee有無吹雞今日要出黎?

有錢一定擺美國 擺中國死硬

毛ee係共匪，我見過佢

點樣可以叫人唔好搞地鐵
宜家警犬自爆
集中火力1823啦

鄺神唔係啦掛

即時開post

幫手開

呢個我唔知，但毛ee

清開啦
呢個ac易比人用之前d回復起底

大口狗一早講左話要連續開會

如果佢今次係二五 一百萬人一人一蚊夠唔夠請佢一家人食最後的晚餐

唉 屌 蘋果出左新聞...
真係今日開

無了 今次真係要靠飯民流會...

推

請善用起底功能

有車隊唔洗擔心，兵分兩路！我發夢去唔到嘅會唔理三七廿一打俾警察求助

10:30二讀

放棄塞港鐵，盡快去現場

冇人屌你3毛既

全都要！！！！

佢開會啦今日 出黎啦

注意: 金鐘站封閉
到時留意交通消息

如果確認立法會10點二讀，大家就返金鐘啦

push